鄺俊宇：冇大台，有嘅係民眾智慧！

鄺神
喺城市論壇最後補充
今次冇大台，有嘅係民眾智慧

我們都是麥美娟